有冇返大陸過關攻略

後生仔一定出事
唔帶電話又係出事
部電話太乾淨又出事

到底有冇安全攻略 ？

被控義士們依家點？

唔好撚去

咁有啲人返工要公幹
迫不得己

唔返咪得

帶部舊電話

唔返

有得揀的話
唔好去

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

宜家呢個時候仲返支那!

份工推你去死你就去死？

冇攻略

洗頭艇

帶備用電話喇

我拎另一部電話去 要製造一下record 新機得架wo
同埋我自己著得順文d
仲有海關係左邊 就盡量係右邊行
(有發夢但冇俾人抄過牌 工作需要8月都番左4 5次）

入多d相關既相落去
搏佢即時趕你返香港加黑名單

下午朋友返大陸, 經皇崗過, 大陸關果邊過完關已經分左兩條隊
一條特別通道. 係招呼18-35歲既年輕人, 另一條就係其他人士可直接過
佢就俾人捉左去特別通道, 全條隊都係呢個年齡層, 排隊等入房檢查
佢會查你袋, 要你電話解lock俾佢check
我朋友有條黑色開工褲, 俾佢見到已經態度好緊張問點解有黑色衣物
又問佢返去做乜, 逗留幾耐

建議巴打真係迫住要返去既, 電話, 袋要執好, 唔好有任何藉口俾佢拘留你

剪回鄉卡

呢幾日聽好多網台都話過關要小心,或盡量唔好返去
我本來半信半疑, 今日經朋友証實原來係真, 返上去真係要留心電話同袋

光明正大有咩好驚

今日全黑返, 黑衫黑褲黑鞋黑袋, 捉左我去屏風, 但基本上男性都會捉, 查證查袋冇野就放我
我隔離個男仔就要查手機唔知點解
其實諗唔明, 黑色去遊行唔通仲會黑色上大陸咩

運氣

係大陸

光明正大都要驚架
基本國情

英文UI
Hehe wallpaper
相簿大量gay圖

已經有人比公安屈佢帶槍過關
Good Luck man

我每日公幹都要過關，過親都check 硬，無論你出境定入境，只要係男又後後生生8，9成都要check。（女都有機會，通常都係一班frd ,男女朋友，所以迫住一齊check埋）
Check 野最基本起碼要查背囊，問下你咩名，黎大陸做咩，你做邊行。
如果佢覺得少少可疑，或係香港人大多數都要睇埋手機，主要睇你相簿，有冇關遊行資訊。所以如果你有就del曬佢（最近刪除都要清空）生活照就留底做下樣。通常做到咁已經放你走。
不過，佢真係睇你唔順會check 埋你WhatsApp 或其他社交網絡。 睇你群組對話記錄，最好都係咩都del曬佢，唔好比佢知你有發夢之類。就應該完全沒問題

弱智 打緊仗入敵人陣地

去澳門會唔會有事?

多D愛國人相
申請定假FACEBOOK 全部愛國愛港

要返大陸既工你仲做？

無事

要錢定係要命，好易揀啫

早兩日有個二十尾男仔，同我一樣被人捉抽查，我就排佢後面。師兄條氣唔順，話日日都捉佢好煩，佢檢查既時候，已經不斷吹公安快手啲，超煩躁。我地排後面既人見到都心知不妙。佢最後查完公安遞番張通行證比佢個時，一手拎走，後補一句：「浪費時間」之後走出黑屏唔夠五步。即刻有個公安（我估係組長阿頭）大聲叫搵人捉住佢。問佢做咩語氣咁差，又鬧公安點點點，最後被人帶走左入房仔，個公安話：「你急就岩，我就慢慢處理」
之後就冇之後喇。希望佢冇事

辭職囉

畀人熔咗都似

電話wallpaper用5星紅旗

如有裝大陸App 例如微博/百度
係咪比較好

我愛民建聯工聯會

遊行當日之前狗抄過身份證 , 多數出事.
忍忍手唔好暫時唔好上去飲飲食食 , 叫雞..

香港叫雞都好過大陸

而家去中國等於美國人問去北韓點過關

I Love USA

勇者無敵

喺公安面前冇得攞彩只可以頭耷耷

仲返去